{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부여 아름별펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。 もし人数が追加されたら、事前にご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 滞在時間のため、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことができます。 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽や飲酒などで他人に被害を与えるような行動は控えてください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 料金や料金表が間違って反映され、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではバーベキュー、IPTV、WiFi、屋外テラス、禁煙客室、フットサル場などを提供しています。 バーベキュー場の利用は20,000ウォンで、駐車可能でキッズゲームも楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "滞在時間のため、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他人に被害を与えるような行動は控えるべきですか？",
            "answer": "娯楽や飲酒などで他人に被害を与えるような行動は控えてください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の間違いがあった場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "料金や料金表が間違って反映され、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "提供されている設備やサービスには何がありますか？",
            "answer": "ペンションではバーベキュー、IPTV、WiFi、屋外テラス、禁煙客室、フットサル場などを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何ができますか？",
            "answer": "バーベキュー場では駐車可能でキッズゲームも楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 673
    }
}